今晚，絕對吾係最後既晚餐！！！！！！！

【Now新聞台】六位宗教領袖發聲明，呼籲各界給予香港兩個月「靜止期」，以思考及準備達成平衡各方的共識。

六位宗教領袖座談會成員包括香港佛教聯合會會長寬運法師、天主教香港教區宗座署理湯漢樞機 、孔教學院院長湯恩佳 、中華回教博愛社主席薩智生、香港基督教協進會主席蘇成溢牧師及香港道教聯合會梁德華道長。

他們指眼見當下因修例風波引發連串紛爭，令社會各階層受到嚴重影響，呼籲政府及示威人士讓香港享有兩個月「靜止期」，有機會思考和準備，以整體港人的福祉為目標，達成平衡各方的共識，他們又指願意與各界協調，深盼政府以民為本，市民以香港為家，互相適切回應訴求。
reference：
宗教領袖係唔會企係我地果邊，所以我地係要靠自己企出黎！

reference：

由於警方對聽日（8月31日）嘅遊行發出反對通知書，聽日想出黎，除咗行街之外，仲可以參加「召集十萬基督徒為香港罪人祈禱大"集會"」 (原post: )。
為保護呢班60後耶撚，聽日呢個集會必須同耶穌有關。我想呼籲全港基督徒聽日出黎呢個集會傳福音同埋帶未信者祈禱。
而非耶撚亦可以主動黎"聽福音"同埋一齊祈禱
聽日用手勢做signal，指定動作(擊掌):

耶撚：舉左手，我要傳福音
未耶撚：舉右手，我要聽福音
你班非耶撚同我地擊好掌就好乖乖地聽我地班耶撚傳福音喇！

依家嘅Popo就好似耶穌時代嘅稅吏，人見人怕
／／法利賽人中的文士 看見耶穌和罪人並稅吏一同吃飯，就對他門徒說：「他和稅吏並罪人一同吃喝嗎？」 耶穌聽見，就對他們說：「康健的人用不着醫生，有病的人才用得着。我來本不是召義人，乃是召罪人。」（‭‭馬可福音‬ ‭2:16-17）／／
所以如果大家可以嘅話，唔好吝惜對警犬傳福音嘅機會。因為神愛世人，福音係屬於每一個願意悔改歸向上帝嘅人。
／／「你們聽見有話說：『當愛你的鄰舍，恨你的仇敵。』 只是我告訴你們，要愛你們的仇敵，為那逼迫你們的禱告。 這樣 就可以作你們天父的兒子；因為他叫日頭照好人，也照歹人；降雨給義人，也給不義的人。 你們若 單 愛那愛你們的人，有甚麼賞賜呢？就是稅吏不也是這樣行嗎？ 你們若單請你弟兄的安，比人有甚麼長處呢？就是外邦人不也是這樣行嗎？ 所以，你們要完全，像你們的天父完全一樣。」（‭‭馬太福音‬ ‭5:43-48）／／

愛敵人不是默不作聲，而容讓他們任意而為。
對敵人的愛，是可能令對方感到難受的愛。
對敵人的愛，就是向著權勢講出真相。
~Lloyd Pietersen, Does the Matthean Jesus really love his enemies?

聽日可能係世界上同一時間最多人傳同聽福音嘅一個宗教活動

基督徒，聽日係你地作光既好機會，將教會帶入世界。

／／賜我勇敢的心一無畏懼，因為我願為你去／／
上帝啊，求你賜我地有一顆勇敢既心，任憑主用。

馬太福音 28:19
所以你們要去，使萬民做我的門徒，奉父、子、聖靈的名給他們施洗， 20凡我所吩咐你們的，都教訓他們遵守。我就常與你們同在，直到世界的末了。」

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。
我在這裡，請差遣我。

最後，附上小弟5年前有幸起街到俾人傳福音既小冊子一直keep到依家，歡迎各位基督徒同未信者用黎傳福音用

831 end game?
你忍唔住就真係end game la
gear 都唔洗 因為係全人和理be water
9月仲要同狗仔玩
10月1仲要全港人人護旗慶回歸

push

分左2頁終於出到post喇!!!!!

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

推呀!!!!

好好用福音保護自己呀!!得宗教集會係不需反對！！！！

自推！！！！好好用福音同祈禱保護自己呀!!得宗教集會係不需反對！！！！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

自推

見到ｐｏｐｏ靠近你要大嗌我要聽福音呀

８３１

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

831見呀各位 不流血 不受傷 不被捕

大力一推

唔好諗著同路人打吾字就唔洗屌
吾你老母

吾
831be water

要捱到2020呀！！！！！！！一個都不能少

褲已除，快

吾你老母

推呀 要保護好手足同自己

唔想再比人抹黑了In胡錫進we trust!!!!!

831唔係end game，831係同胡錫進搞文宣大日子！

有料
入去幫你推

集合詳情link

原post-

宗教活動係無違法ga~保護好自己，保護手足。

聽日用手勢做signal，指定動作(擊掌):

耶撚：舉左手，我要傳福音
未耶撚：舉右手，我要聽福音

捱到2020呀！！！！！！！一個都不能少

集合詳情link

原post-

宗教活動係無違法ga~保護好自己，保護手足。

就算完左遊行，只要有一刻想聽福音都可以做以下動作，不限時間地點限制

聽日用手勢做signal，指定動作(擊掌):

耶撚：舉左手，我要傳福音
未耶撚：舉右手，我要聽福音

捱到2020呀！！！！！！！一個都不能少

831 宗教集會，港島見

集合詳情link

原post-

唔想自動棄權，聽日一定要出！

宗教活動係無違法ga~保護好自己，保護手足。

就算完左遊行，只要有一刻想聽福音都可以做以下動作，不限時間地點限制

聽日用手勢做signal，指定動作(擊掌):

耶撚：舉左手，我要傳福音
未耶撚：舉右手，我要聽福音

捱到2020呀！！！！！！！一個都不能少

831 宗教集會，港島見
901 1點鐘，機場見
92大三罷

集合詳情link

原post-

唔想自動棄權，聽日一定要出！

宗教活動係無違法ga~保護好自己，保護手足。

就算完左遊行，只要有一刻想聽福音都可以做以下動作，不限時間地點限制

聽日用手勢做signal，指定動作(擊掌):

耶撚：舉左手，我要傳福音
未耶撚：舉右手，我要聽福音

捱到2020呀！！！！！！！一個都不能少

吾吾吾吾吾吾
show blocked user

831 宗教集會，港島見
901 1點鐘，機場見
92大三罷

集合詳情link

原post-

唔想自動棄權，聽日一定要出！

宗教活動係無違法ga~保護好自己，保護手足。

就算完左遊行，只要有一刻想聽福音都可以做以下動作，不限時間地點限制

聽日用手勢做signal，指定動作(擊掌):

耶撚：舉左手，我要傳福音
非耶撚：舉右手，我要聽福音

捱到2020呀！！！！！！！一個都不能少

唔係得宗教集會先合法咩？

緊記係
集會
集會
集會

集會